呢個蘋果女記者好有女朋友feel

想佢幫我戴

同佢現場實戰下 試埋無套中出，再feel下帶套

私人送畀你打飛機

????